{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043406",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "납득이"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市夕焼け3で100ハンソルプラザ101号、102号では100%の韓牛だけを使用して美味しくて新鮮なうちの食べ物を提供します。ハンソルドン郵便局前とハンソルドンは食堂の向かい側に位置しており、多様なメニューを提供しています。ユッケ大きいのは45,000ウォン、陸・刺身大きいのは52,000ウォン、チョン・ユク4人は80,000ウォン、チョン・ユク3人は65,000ウォン、戦死4人は87,000ウォン、戦死3人は70,000ウォン、肝臓&センマイは20,000ウォン、ユッケ小さいたのは30,000ウォン、陸・刺身は35,000ウォン、韓国牛のもつ鍋重恩42,000ウォン、韓国牛のもつ鍋大は57,000ウォンです。このような様々なメニューをおいしく召し上がってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市夕焼け3で、ハンソルプラザ101号、102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂では何の食材を使用していますか？",
            "answer": "この食堂では100%の韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ユッケ、陸・刺身、チョン・ユク、戦死、肝臓&センマイなど、さまざまなメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ユッケ大きいの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ大きいの値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "陸・刺身大きいの値段はいくらですか？",
            "answer": "陸・刺身大きいの値段は52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョン・ユクは何人分の値段ですか？",
            "answer": "チョン・ユク4人は80,000ウォン、チョン・ユク3人は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "戦死は何人分の値段ですか？",
            "answer": "戦死4人は87,000ウォン、戦死3人は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肝臓&センマイの値段はいくらですか？",
            "answer": "肝臓&センマイの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ小さいたの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ小さいの値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "陸・刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "陸・刺身の値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛のもつ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のもつ鍋重恩42,000ウォン、韓国牛のもつ鍋大は57,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのメニューが特においしいですか？",
            "answer": "全てのメニューがおいしいですが、ユッケや陸・刺身、韓国牛のもつ鍋が特に人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 415
    }
}